多條戰線！正式啟動！銅鑼灣中環灣仔！全部要人！

全部地方要人

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

今日黑警失哂蹤
尋日呢個時間都準備打人
你話唔係警黑合作都無人信啦 DLLM

原來遮打仲有人

好撚多呀

d 人行緊去西環方向，因為銅鑼灣方向最初由狗引路

屌你好似五餅二魚咁長期有人係中環站上地面

而家出去邊最好

仲多過上星期日

以為行晒去cwb

利申有gear

D人唔知點解行左去銅鑼灣 我地依家無目的咁行 好易散架

港人例遲 約3點5點到

不停有人話唔好中計 要過中聯辦

Push

Bump

a餐銅鑼灣，b餐西環

上環36槍遊行唔去上環

而家大游擊

屌我估閒閒地超過50萬
雖然無辦法統計

依家好多三毛 希望提醒返大家 be water 係如水 唔係散水

現時sogo情況

㨂個地方統一去？

不過 d 狗都一早部署好晒西環

我都準備落場 岩岩做左陣air con adviser

推！

西環屬死門，唔好去

即係點?我要去邊?

奉勸三毛咪撚再嘈 再嘈我唔排除有人搞紅隧

想知記者行邊

兩邊都有

進擊佢班垃圾啦

同家父諗住去行街

記者不斷搵人問，因為記者都唔知行去邊，連被訪者都唔知

今日唔一定要有目標要攻陷
但今日可以係一個好好既be water練習日

終點就係香港民主

紅隧要尖沙嘴都有人先得

銅記呢邊先 自然有人幫手

火車黎緊

每次做陣地攻防戰都輸到得好慘
其實可唔可以試下周圍去, 令D狗唔知去邊好

可以預先訂立幾個target, 然後邊度有防線漏洞就突破佢, 成功左target就走去第度

西環

我地冇中計呀 而家係佢地中計

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

推 各自行動

晏就打你一獲再等鄉黑補刀
番港島冇後援即刻變縮頭烏龜

推 黎緊現場嘅帶d物資啊！
索帶 頭盔 乜都要！

推啊

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

要人

推
光復香港
時代革命
人在魂存
星火燎原

戰線唔可以太長 旗手做唔到咁多
一陣又有散水論

有線： 狗去緊中聯辦

呢 d 一定要前線即場做，tg 狗一定知

中聯辦開始有狗

準備出
去西環嘅朋友
要小心
流水式

前線未話撤，千祈唔好撤
要撤既就自己衡量風險，自己撤，唔好set deadline叫人撤

終於打遊擊而家出黎

上環好多人，申利包括我

Pish

散唔係問題 夜d都要散
散完下星期返黎就得

有full gear先好向西行，冇gear去銅鑼灣或者遮打安全啲
總之行動前評估下自己能力

越黎越多人 唔駛驚住

幾緊張西環呀，CWB就wfc

無定向自由行，自由就是好東西

政府唔係好歡迎人自由咖咩？🤣

我無野講

光復香港， 時代革命

又話時代廣場既??

點解要分散晒大家

加油

光復時代 時代革命！

我覺得試一次無壞
Be water

五大訴求!
光復香港 時代革命!

西環中聯辦有速龍休息緊
高樂花園嗰度
RTHK live見到

係太多人

咁前提係要多人
如果少人果邊既手足好危險

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

Be water 行街

PP對出 有人截大隊
叫我地諗向東定向西

灣仔行去銅鑼灣途中好似對峙緊

4位數會員

？

好撚攰。抖多半個鐘即刻黎

我知
暫時睇係ok
銅鑼灣呢邊好多人下
我一直想有次係咁開多條戰線
唔知work唔work
起碼試一次先

依家西邊比較少人

未到嘅帶啲士巴拿

仲有好多人黎緊

Sogo現場要士巴拿同索帶
Sogo現場要士巴拿同索帶
Sogo現場要士巴拿同索帶

一係就早啲做主動一係就唔好留 be water

灣仔現場 人到老銅實好多人走 呢區難開波
反而西環兄弟要小心 啲狗引人落老銅即伏兵守西環
昨日原氣大傷 兄弟像徵式便可以 個個星期咁搞 狗會好攰 唔知防邊

4位數會員做咩

好感動 有遊擊

Push 大家要小心

中環金融命脈，得中環，得天下，千祈唔好佔啊，金融佬唔會放過政府架

我都喺嗰度
想問吓一開始其實係唔係黑警帶路？

收工趕出來

上環站一出都有廁所

唔撚妥你

你今日得中環無用，平日先爽架。

唔會吧 佢唔似咁既意思

我係隊頭行咗去終點
就冇嘢做

大家出黎可以帶物資就帶。前線要六角匙索帶頭盔士巴拉口罩

今日唔出 以後冇得出

即刻返去攞甲，等我

到擺交警上枱

大家快出 組小組一齊出去唔同地點幫手

上環要好撚多人
幫推

撞

推 罩最好唔係普通口罩
有豬咀就帶埋出黎

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

想去cwb行街 有冇犬?

少人就上返行人路啦，黎消費渣，唔好搞錯身份。

西環多狗又一早部處曬

重生點

剛剛RTHK Live有防暴狗出現，位置無交代，
各義士小心，be water！！！

yes now ready

push

自行組小组帶頭 幾十人一齊打遊擊 （買野）
港島西唔同元朗 要撤要混入人群好易

唔好硬碰

去銅鑼灣靜坐？

但係分散左好容易俾人打殘

我

時代太易封死

我覺得幾時見上裝就走啦
唔係唔勇武 但你拎住塊浮板檔子彈
個risk/return未免太低

行街

時代可以當避難點先

上環要人

佔就佔金鐘灣仔警署，銅鑼灣整road block做乜春？
有何策略、意義？

分散左都可以join番埋ga jei, 大家都係周圍行ja ma

勇武唔夠人gei,咪走去第度，跟住和理非就搞後面，今日唔係元朗啦，大家執生啦

今日仲想唔出黎
依家唔出黎唔得

去行街啦

得 上環要人

得！

入得去預咗出唔到，得一個出口
除非你係預左係入面同佢死過

時代爆左咪又去金鐘law, 周圍shopping

sogo門外開始多人

光復香港！
時代革命！

支持師兄
本身尋晚真係攰
一見到呢d畫面即刻回血

大家加油，分開進攻
尊重前線！

上環已佈防

時代希慎sogo三個商場都連地鐵

上訴成功

遮打先多人，幾萬

有冇人知sogo前線咩事

冇豬咀盾之類向西會唔會危d

你上左時代唔會出到 係連地鐵但狗好易封實

宜家單機 應該係咩站落

西邊街有動物

1715 有一排綠衫

咁又係 新城市係獨特d

朝光街開始set 防線

不過時代可以瘋狂制高

光復皇室堡！

光復香港！

大家小心

反緊工，點都支持

邊到方便自己嘅就去邊邊

去政總

銅鑼灣不要守

要人要人

on9

上環現已有示威者同警犬對峙

有人提議，與其留sogo，何不去金紫荊，或返上環支援。

光復香港，時代革命

明顯想開拖

唔好咁啦師兄

一手汁 約十個狗鐵職員到咗cwb站

出緊黎

香港人加油

出黎丫

唯一好處 但意味就係要死過
一係你打死佢 一係你俾人拉

同意
要對準政權
去警總靜坐！

都唔知班人係邊

9點收工 冇帶衫換 點好

去邊到join呀

咁去馬場算了 抖緊暑

已經無野可以阻止香港人

上環對峙中

勇武去曬cwb

其實點解唔繼續向東行 積民氣

其實唔係，咁變相癱瘓全港島，由西環到灣仔

一手料，鐵條收左電梯
hysan開始收舖

[
img]

冷氣軍師收皮啦屌你老母

大潭道 成廿十幾架警車 繞山路 去跑馬地出銅鑼灣

中聯辦附近大量防暴駐守
要去既請小心

靜你老母臭閪

周圍行 唔好散 遍地開花

我屌柒你地老母

去問物資站多數有

今日非常之好 行得又舒服

幫推
______________________________
香港加油
香港 雙普選
光復香港,時代革命

防暴守住中聯辦

推，加油手足
要信前線

全部full gear

冷氣軍師冚家產啦

到底去緊邊

和理非集會麻

唔明

西邊街七號狗屋

Times 連卡佛
將會閂門

Fact checked
可以提早收工可以出嚟支援啦！！

剛剛樓下經過，柴灣道，往柴灣大潭道方向

出緊

！！黎！！！緊！！！！

狗： 干西／西區狗屋門口，各幾十隻防暴狗，綠色衫
義士 CWB SOGO 門口／干西中聯辦附近／灣仔會展／遮打花園

1725 live睇到

到底出邊到？

上環現已有示威者同警犬對峙

有人提議，與其留sogo，何不去金紫荊分散狗力，或返上環支援。

Cwb大隊係邊？

遊行的確好攰，但行街購物就精神D，幾個女仔fd都即刻有興趣。我拖幾個女仔行街，唔係話我非法集結呀？

黑紫荊?

狗： 干西／西區狗屋門口，各幾十隻防暴狗，綠色衫
義士：CWB SOGO 門口／干西 港島太平洋酒店門口／灣仔會展／遮打花園

1725 live睇到

分散三條線唔夠人

仲有C餐遮打同D餐會展

冇問題 唔對路就會merge

相信前線啦

SOGO

請前線大台叫公務員明天加入罷工

水街同干諾道西交界

朝光街

真正be water

屌你，靜坐!
現場決定!

重兵中聯辦

唔通我喺網上呼籲人哋做「違法」行動咩用下腦好冇

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

Btw 支持現場決定

[突發行動]cwb直落北角老廉

上環防線係乜野位?

黎緊上環幫手

支持。繼續攪亂香港經濟。等多啲人失業。一齊攬炒

琴日唔出黎打人就俾人攻入村
今日驚閪咁唔理
你話警黑合作? 講笑咩, 黑警好明顯只係黑社會隻狗, 睇下門口

踢拖出緊銅鑼灣，行街都犯法呀

現場決定

中環街市外

干諾道西，正街，交界

上環防暴上哂豬嘴

1. 干諾道西，正街，交界
2. 會展金紫荊
3. Soho
4. 遮打和平集會

上環人丁單薄

Now 影到啲狗警棍有戒指

Sogo?

西環上左豬嘴 要人

人心不撤不等於人身不撤
有狗嘅地方就散
去無狗嘅地方聚

西環要人

咩叫搬起石頭砸自己的腳
香港警犬話你知

到場既朋友到時幫手大叫黑警釋放鐘建平

會展好多人

完全唔知想點

係sogo

洗唔洗叫銅鑼灣D人去西環

去西環？

我覺得要

琴日出完攰到仆街瞓晏咗
對唔住呀我出緊嚟啦

搵人開post叫人去西環啦

宜家去咩位

依加出
知唔知巴士仲停唔停海富

上環有狗

1743 召集物資去西區警署！！

去政總啦不如

我認為唔洗拉番埋條戰線
人唔夠就自然退，邊個位都唔洗死守
拖長條戰線班狗仲難佈署

17:44 有近20部警察由赤柱出緊去港島 係銅鑼灣同中上環既巴打要小心

我想問啲黑警既長盾係咪唔多，live見到好幾個盾都有之前發夢啲漬

宜家銅鑼灣停哂都唔知做乜。 前面又無兵係到

做咩唔推前多小小？？？

覺得今晚元朗班鄉下狗會出黎

正路
拉長條戰線 啲警好難部署
亦不用死守

相信現場

西環狗狗已經戴上豬嘴，可能準備放tear gas

警棍疑套上鐵環 警方指不容許配備非官方購置裝備

警方昨晚在元朗的清場行動中，在港鐵元朗站大堂內，有警員的警棍上套上疑似鐵環。警察公共關係科高級警司余鎧均回應指，警隊購置裝備有嚴格指引，亦不容許警員配備非官方購置的裝備，警方會跟進是次個案。

2019-07-28 17:36:30

屌呀

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

#現場情況 1747 防暴警察於西區警署外與示威者對峙 (30m)，已舉黃旗，已上防毒面具，持長槍

雲海830

幾十萬人上街，分幾區幾萬人，可以佔人多優勢

分散唔緊要，最怕係狗係跑馬地，紅隧閘開，分隔銅鑼灣既兄弟。然後行東隧>東廊由炮台山推，慢慢咬人。請眾巴打幫手諗定撤退路線先
銅鑼灣：商場穿地鐵
灣仔：動漫展
中西環：未諗到

當然，而家應該講相信所有現場 因為已經多過一個現場

岩岩發夢，見到6架裝滿狗既狗車，隻隻狗都full gear，似畜聾，由堅尼地城海旁走過。

銅鑼灣一隻狗都無

西環對峙緊，出左黃旗

銅鑼灣只係分散左人力，對狗一d影響都無

西環上左豬咀，但附近有好多居民聚集

所以更加要雞蛋彩蛋 企完全日就翻去洗板啦 唔撚洗做呀？

西環要人啊

啱

全民投票，捍衛集會自由。

大家出黎行街啦

啱啱換完衫，又出spawn point啦

會唔會圍狗總？？

去西環邊道？
係sogo now

【1739 西區警署】在場防暴警察已戴上防毒面罩。
【1728 西區警署】德輔道西外，警方出示舉黃旗。

推！！
出面個個都post 中聯聽開日開記招同葉虎
屌無人想知中聯扮啊
關注下前線啦

西環要人!!!!!!

一定多過昨日元朗既人數

西環巴打，狗一郁，我覺得流動，再集，狗要部署要時間，會疲於奔命

勁！

西環要人!!!!

屌你會展去動漫展咩

整到佢分散到狗力囉

屌on9禁錯負皮 sor

請上環朋友留意少少戰略建議:
請以德輔道為中軸開戰,唔好以干諾道作中軸開戰.一黎干諾道隔離係狗屋,二黎德輔道向南係大量雜複又狹窄嘅街區,如果黑警推進,前線可選擇一部份人向南退入皇后大道方向,窄街可以有效阻止防暴方陣推進,而另一部份人向東退,黑警應會擔憂再前進會被東南夾擊而停止東進.如果黑警向南必然係巷戰,請以快速移動+遠程打擊的遊擊方式應對以快打慢.

[第一手] 西灣河水警有2架豬籠車準備出發

其實見西環嗰度有好多居民都不滿啲狗，佢唔一定出嚟行，反而可以牽制下班狗，

灣仔邊度要人

睇下花

而家出要去邊？

銅鑼灣仲係佢地三個

散左等黑警白守！

發夢喺銅鑼灣 但唔見有咩搞 想問有冇手足知銅鑼灣有乜景點？

西環有速龍

17:57 QC 對外交警撤走

coming

說好的如水呢

唔好變死水

冚家香

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

銅記夢境有冇得升級？而家只係分薄左d夢遊者但so far一隻狗都冇，分薄唔到d狗，做唔到圍魏救趙嘅效果

而家出仲趕得切?

睇rthk話有兩個男仔唔係記者 冇記者證 去咗防暴後面守身

西環出發人士要小心，堅尼地城站外有狗隻駐守

仲有佢地有橙色箱胡椒炮

真喺白痴
對唔住都要講句
自己走去送頭

好早姐

唔應該企咁前
18:00 干諾道西天橋警察防線前，香港眾志主席林朗彥上前，被帶走搜身
干諾道有胡椒炮

西區警署要人 唔夠人呀完全

！

on99,你睇下依家銅鑼灣係咩情況先啦，所冇商舖即刻收哂皮

點解尋日快過今日咁多清場???

永遠唔會遲
班狗暫時除左罩
應該入黑先開波

Cwb前線話 希望有gear既會去西環幫手 有一批前線會5分鐘後cwb出發

西環要人！西環要勇武！

光復香港
時代革命

德輔道西有大廈天台(係徳美大廈同康明大廈中間)有三名白衫佬係咁影相

有狗在皇仁書院出面 standby

希慎低層商店閂哂

老銅揮手！

坐地鐵去，西營盤出

希慎底地鐵站電梯只准上，落那條已封，得一邊樓梯落地鐵站，人龍緩慢，
逃亡路線：穿商場落地鐵，未必通
18:18

cwb好多人行緊街

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
冼到佢仆街

已經地鐵返中環行過去

依家通到，但入夜之後未必得

其實戰線拉太長

1822 cwb f1 正常上落

小心小心！岩岩係藍田交通交匯處 見到全部有盾防暴去緊東隧 應該出銅鑼灣
有9架警車！！！！

Cwb 經hysan 落電梯到mtr 上落無阻